[理性討論] 足球撚定籃球撚體能好啲？

話說小弟想搵樣運動玩下，操下體能，做足球撚有效啲定做籃球撚有效啲？

運動同玩具邊有得比

你個名